有冇巴絲黎緊9月會去澳門煙花節

新手第一次去，應該咩地方會睇得最靚
代朋友問

旅遊塔下面睇最靚架喇